# Evaluación-tecnica-2

Evaluacion tecnica de la empresa Evertec

Se realizó el ejercicio 2 el cual a travez de un API rest se puede realizar las funciones de un crud a una base de datos mysql a travez de la aplicación postman.
